覺得覺得ou好似冥王星

冥王星明明有料但因為細而成為唔到八大恆星，ou都係明明有料但因為細地方而做唔到第九大

係啊

因為ou做到九大行星咁嘅話 你班友就唔會入到ou

鯨大

八大垃圾?

啱啊

唔知你笑乜啦
讀書既野個個目的唔同
政府工就全基本上係大學都一視同仁
升學就睇hon 話知你hku 定樹仁開大
理論上 係Ou讀到first hon個人認為會比其他u既first hon更勁
因為ou成績唔拉curve
過到3.5條線做first hon姐係你超過有一半學分係拎A 4.0
而拎A係85分以上
利申：鯨大仔

變左潮文?

輸左係地方面積到冇得怨